
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les mécanismes d ' amortissement des inégalités territoriales liés à la part socialisée de l ' économie créent une forme de solidarité interterritoriale absolument cruciale dans la vie de notre pays .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les mécanismes d ' amortissement des inégalités territoriales liés à la part socialisée de l ' économie créent une forme de solidarité interterritoriale absolument cruciale dans la vie de notre pays .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les mécanismes d ' amortissement des inégalités territoriales liés à la part socialisée de l ' économie créent une forme de solidarité interterritoriale absolument cruciale dans la vie de notre pays .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ inégalité ]
pas_d_indication :: 1 :: [ inégalité ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ inégalité ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ inégalité ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les mécanismes d ' amortissement des inégalités territoriales liés à la part socialisée de l ' économie créent une forme de solidarité interterritoriale absolument cruciale dans la vie de notre pays .
No features found.

